分化就唔係源自批評，而係有所謂同路人做埋晒啲違背常理既事

發覺有連登仔譴責批評既人搞分化，而唔係譴責做錯既人

21號已經轉左銅鑼灣